================
Pose information
================

.. image:: temp_static/pose_information/pose_information.png
   :align: center

Cette fenêtre référence toutes les informations sur les poses définies dans :ref:`Poses`.

``Pose index`` fait référence aux étiquettes affichées par l'option ``Display labels`` du panneau :ref:`Display`.

Pour naviguer dans les poses, modifier la valeur du champ ``Pose index`` (en entrant une valuer ou avec la molette de la souris).
Les boutons en bas de la fenêtre permettent de naviguer dans les poses; les boutons aux extrémités permettent d'atteindre le début et la fin de la trajectoire, ceux aux centre le début ou la fin de la couche.
